又要拉一個出嚟打靶

點解我要po呢個咁可愛嘅肥仔出嚟呢?
係因為呢個冚家剷死十次都唔夠

咁多位出街影撚住佢呀
個人已經夠戇鳩之前梁繼平未公開自己個樣嘅時候, 佢已經將沖立法會冇打格嘅人啲相Share曬出嚟.

嗱！死肥鬼我冇屈你㗎！

好人好姐香港出世,仲好鍾意睇埋啲垃圾大陸新聞
Facebook見到屌撚完佢仲要即刻block咗我

各位知道點樣問候佢啦

<b>光復香港</b>
<b>時代革命</b>

周世儲

推到清算佢老母

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

你哋身邊好多呢啲人㗎各位自己小心啲

睇嚟兄弟你對呢條粉腸有少少認識咁喎

推

PUSH!!

我哋等睇佢仆街死

淫審儲呢條on9仔

條友sort架

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

依個人好陰濕

人渣

絕招係扮傻

條柒頭皮又嚟料啦

汽車推推

搵人問候下佢啦report到佢收皮

1/10

2/10

keep pushing

3/10